[列陣+反間]原地踏步只會固步自封 ！ ！ ！

Don't take it for granted
每次出黎遊行既機會都係靠文宣組努力宣傳先有今日既成果！
所以要珍惜每次出黎既機會。
就算失敗，返去都要吸取教訓。
每一個下次都唔容許再犯上一次既錯誤！ ！
-------------------------------------
成個行動既成敗就係喺前線。
無論後面有幾多億人，前面頂唔住，後面就會不攻而破 ！

所以，前線要係top of the top，要有齊最好既裝備同列陣戰略知識，做好反間行動同列陣就唔會輸。

前線反間重點:

1。 盡量以小隊形式進行
盡量搵相熟朋友組隊，最好雙數人數，可以互相幫助同監督。若果一次行動入面發現係鬼，立即記低資料同割席。

2。 2隊小隊要有一個common groupmate

3。 禁止一個人私底下用通訊工具，要有人監督下先可以使用

列陣:

1。當與防線對恃狀態:
回字形陣式

分紅綠2隊，紅色戰術要求比較高

紅色4人一組
綠色2人一組

紅色小隊構造:

Commander:
唯一一個有視野既人。
捉實Blind Pusher。
提供視野資訊比其餘3人。
根據情況落order push/擋/走。

Blind Pusher:
唯一一個可以推鐵馬既人。
冇視野。
聽Commander落order去推。

Protector:
唯二有遮既人。
一手渣遮，一手捉實Blind pusher。
聽order用遮擋/拎開遮睇視野。

2。速龍小隊出動時:
凹字型陣式

1.紅色小隊即刻退後

2.速龍入黎既話，前方既綠色小隊左右包抄
3.後方綠色小隊上前補位

後面既支援小隊(滅煙，救援，物資等等)要隨時stand by

大家有咩建議一齊討論！ ！ ！

柯屎要紙巾 ！
遊行要列陣 ！

推

比啲氣勢

無晒盾點列陣。